訂機票酒店想請教下大家

Expedia, Trivago 依家要罷
想請問大家有無其他訂機票酒店平台介紹下？
小弟唔想啲錢用係錯嘅地方

直接去酒店個網訂

agoda

Expedia 要連埋 封殺

Accor 酒店集團， early bird 有時平過酒店網訂好多。

機票返官網訂，搵 agent 有嘢就麻鳩煩。

expedia agoda 依家全部唔用得？

機票就一定官網

啱啱都搵緊
expedia, trivago, , ,永安, skyscanner

Hotels combined就唔清楚，暫時仲有tvb廣告,不過好似都係同agoda嗰啲同一間旗下
機票就momondo,酒店agoda/)
最好梗係官網